約旦、沙特阿拉伯、塞內加爾、突尼斯確診首宗支那肺炎個案

約旦今日證實該國首例中國武漢肺炎病例，病患2週前曾至義大利旅遊。

根據《約旦通訊社》報導，約旦衛生部指出，1名2週前曾前往義大利旅遊的約旦公民得到武漢肺炎，現在約旦設置的隔離區內還有另1人正在觀察期。

約旦衛生部強調，若該國發生20例以上確診，將會關閉學校、禁止集會，政府將派專業醫療團隊替居家隔離14天的民眾服務，並進行家庭消毒作業。自由時報
------------------------------------
一名法國人兩日前由法國抵達塞內加爾，其後身體不適送往當地一間醫院就醫，對病毒呈陽性反應。
塞內加爾報章（法文）:
------------------------------------
（中央社突尼斯2日綜合外電報導）突尼西亞衛生部長今天在記者會表示，突尼西亞證實出現武漢肺炎首例。

他表示，患者是一名突尼西亞男子。（譯者：陳政一）1090302
--------------------------------------

Saudi Arabia on Monday announced its first case of the new coronavirus, the health ministry said, according to the state news agency. The infected person had come from Iran through Bahrain, the report added. —Reuters
-------------------------------------

啱先開錯台

WOW,,又要多謝支那

成40度地方都有武漢肺炎，真係會永遠存在

應該討論下仲有咩國家未淪陷

非洲咁多垃圾人口，係時候瀨鑊武漢肺炎

波蘭 匈牙利 烏克蘭 敘利亞 哈薩克 加勒比海 阿根廷

多米尼加開左齋
佢鄰居海地應該好快爆

d非洲國家瀨左野之後滅國未

到非洲啦 將會十分精彩

抗熱+1

就快爆機鳥

生化武器嚟

成個美洲冚家產